請問一間屋點整兩個wifi?

屋企得一個寛頻上網
係唔係要申請多個？
因為喺房電話完全收唔到wifi
thanks

去買個repeater

我係呢類白癡

唔該晒，唔需要喺房拉條lan線？

2.4G 同5G已經係兩個Wi-Fi

兩個wifi connection 比你入,定兩個router擴大接收range

如果部電話個廳收到wifi
但係入到房收唔到咁應該係咩問題

repeater囉

樓上正解, 一係改改個router位置。

唔該晒大家

拉近啲去間房

最簡單搬個router 近啲間房

第二可以加個repeater 係間房同router 中間. 用repeater 就一定慢好多

最理想就拉lan 線加多個router 做access point

唔想拉lan 線可以試下home plug

又或者用mesh wifi, 三個point, 第一舊放係modem 隔離, 第二個近房門口, 第三個放係間房入面

Google 下mesh WiFi

home plug 算啦